李嘉誠轉左戴星辰?

有冇巴打知佢隻咩錶?

星辰光動能

窮撚 我都廢事貼我隻ap上黎

lm

貼上黎啦 ap wo